最龍門既人，都唔幫襯龍門，叫我點幫

龍門冰室 多謝連登仔支持同建議呀

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

張老板：一杯難飲的奶茶，炸焦黑了的雞翼

尋日食完叫冇幫襯？你戇鳩？

咦原來係波台犬

圖呢？？

乖，唔好吠

真乖～

柒撚咗就po啲戇鳩meme

唔幫襯就7？點解要強迫人幫襯

打個電話就係幫襯？？？？收據啦起碼

打俾你老母都唔係幫襯佢

咁你姐係冇去幫襯過啦，打個電話就扮撚曬野

點解打電話係幫親

你話冇咪冇我打完電話唔幫襯然後去睇龍門有幾靜？
波台狗思維真係特別

啱啱幫襯完

代龍門多謝你幫襯

我中立講句啦，你可能係龍門haters打過去玩電話呢。

人地問你幫襯證據你貼張打左電話圖 如果打個電話就係幫襯左，咁班cold call狗咪日日都好好生意？

你秒左

打電話=幫襯咗咩邏輯黎

Cctoy 邏輯